好多男人都係睇樣做人

岩岩比左追緊果個女仔個ig我個朋友睇，佢一見到就話佢肯定淫底收兵啦。屌你咩，睇ig 就睇得出？

睇樣做人
定睇嘢好表面

個腦諗咩就點睇人

share 個ig 黎睇下先啦

仲可以睇名做人
樓主一定係Under 165瘦骨仙

佢睇樣就話人地好淫

睇樣做人嘅意思唔係以外型為中心？